Yahoo冇蘋果日報新聞

唔知幾時開始已經冇晒蘋果日報新聞
留言又藍到唔恨
仲想欺騙市民到幾時

想人唔知 就做好啲

係咪因為要收錢所以冇得轉載呀？

2019年仲上YAHOO ??

正常人都知佢奶共
本身就冇人用yahoo㗎喇

yahoo係深藍聚區地呀。
睇到啲新聞經已眼火爆，
再睇埋啲評論真係吐血。

同埋，大陸唔駛翻牆就可以睇到。你話咩原因啦?

各位巴打用咩app 睇新聞
又方便可以一次過睇幾份報紙